炒ps5賺左同胞幾k有罪惡感

幾k 咁少

要獅子山精神，香港同胞唔好賺咁盡

還返啲錢俾我呀

點解要還，呢D係憑我實力賺番黎

公屋仔成為最大贏家

窮人思想係咁，比佢打下飛機啦